倫敦恐襲案兇徒係【土生土長】伊斯蘭移民

有冇人知香港呢類土生土長有幾多

Asian個範圍咁大架咩？

Maybe reopen Auschwitz?

too many for Auschwitz

watch this ............... MUST

政治正確呢D野

承認伊斯蘭國，再將所有回教徒送過去

係移民定土生土長
up乜9